有無decay撚入黎講句TQQQ一定跌到仆街？

升得太多開始高處不勝寒，如果有啲on9仔出黎燈吓我會安心啲

屌你

TQQQ一定升到仆街

TQQQ🚀🚀🚀🌝

有升冇跌
日日gogogo 永不股joy

不問價每週入10股
越買越貴dllm

tqqq 只升不跌
計數decay撚食足廿年屎